今日聖誕節，你問我答

廚房幾大？

好細

聖誕節有咩做

唔想問

聽晚約左人
不過平安夜好平安獨在家中

Otieno, a student union leader at Wananchi University , was astonished to read in the Echo, the a national newspaper, that he had “falsified votes at the university through hacking into the on-line vote counting system “ and “accepted substantial sums of money from students to alter their academic transcripts on Wananchi University’s mainframe computer”.
The author of the article, Faith, was motivated to write the article because a year before, the university rejected her application for admission for the 13th consecutive occasion.
In the meantime, Otieno is horrified to hear the story broadcast over a national radio station morning chat line Voice-Live, which reviewed morning newspapers, and where callers described Otieno as a “shameful thief”.
By noon, Otieno has received 300 rude and disparaging comments by email after Faith uploaded the newspaper story to Facebook.
At one o’clock, the Vice-Chancellor of Wananchi calls Otieno’s Dean of Faculty to demand an explanation for Otieno bringing the University into disrepute.
Incensed beyond belief, Otieno sprints to a local Advocate’s office, where you are employed.

1. Citing case law in your answer, explain the three-fold issues under Trespass to the Person

2. (a) Discuss the elements of the tort of nuisance
(b) When may a defendant plead De minimis non curat lex?

扑咗野未

我都想⋯⋯但冇

同唔同我出街

可以

聖誕快樂！咁你快唔快樂？

暫時都還可以！ 多謝你
祝你都聖誕快樂